所有女人都係雞

老婆係隻私家雞

你老母係雞 ？

你老母都係